警訊「不付款而離去 」

不付款而離去，刑事偷竊最高監禁3年（警察除外）

犯法就係犯法，除非你係